千奇唔撚好用moov

屌你老味之前貪咩二個月免費
諗住之後俾錢都係幾十當支持音樂
用用下好多歌都無 又首首都無歌詞
屌啦星想轉會去kkdox 屌搵極都唔知點取消
打電話去1000又話唔關事
去門市又話唔關事上網取消要咩密碼屌你老母申請個陣用facebook 撚有密碼
難cut 過有線

yes 正垃圾

用kkbox好過啦

用緊joox

走唔撚到呀屌你老味

請先登入 網頁，然後進入「設定」，然後點擊「查看服務計劃」，選擇「終止服務」，回答問題並輸入密碼，資料一經確認，MOOV 服務將會即時終止。
你亦可聯絡客戶服務熱線 1833-866（非網上行客戶）或 1000（網上行客戶）。

個新歌PLAYLIST 10年都唔改下歌

我都唔知依家邊隻apps聽歌最好
Kkbox 介面㭍，間唔時冇左幾左幾首歌
Apple Music 要逐首入playlist
Spotify 整左幾年都未整完既歌詞功能

利伸：Spotify用家
唔明點解咁基本既功能都可以唔整
明明連啲免費app都有
真係好令用家想unsubscribe

日文歌咩app好

樓主係on9仔

聽開英文可以用genius，你播邊首佢會即刻同步彈個notification出黎